有冇巴打讀City 犯罪學？

巴打，我想問下如果想non-ju 入返呢科，佢對hd 既收生係唔係好高要outstanding 個種？同埋interview 係gp in 定個人in?佢開既offer 多數係3.0定係3. 幾？ 唔該曬巴打，如果唔介意可唔可以留埋tg 傾下？

幫你推一推 我都想知

死差佬

犯罪學=差佬？
唔好衝出黎柒

asshole仔

Btw shitty咁辣殺 入嚟做乜

讀完有咩撈

犯罪

LM same here

有成堆frd 上年grad左 都係city asso上
最低果個都3.58 最高3.7

識人3.74入

最少都要3.4啦

當年出呢科
asso入呢科起碼要3.7以上
呢幾年唔知有無變

個lecturer killer黎

呢個唔係degree黎嫁喎

又有on9仔衝出黎柒

做乜柒

轉左喎，讀幾多年

DSE入咪讀4年lo asso/hd入咪讀2年

Honors呢？

City 依家學三大 所有programme 都除hons 話時話 點解連登d人都咁無知？

u都grad左點會仲update自己科啲嘢 以前對呢科左興趣所以咪會睇下資料但果陣我睇佢都仲係只係讀2年，hd黎
原來唔呢科同city啲嘢就無知嫁啦

以前讀兩年 係因為係UGC topup degree 依加轉左DSE入都有得揀 2年hd? 真係冇話錯你無知

是但啦屌，dse點運作關我鬼事咩，總之我見佢唔係degree就無睇落去，不過呢科我果陣聽有好多記律部隊既人報，唔知宜家係咪仲係咁，可能全部都係dse

要講幾多次你先明 由開到依家一直都係degree

Lm

你topup degree都當degree?

你真係好叻仔 搵到藉口掩飾你嘅無知 係啊top up degree 唔係degree黎嫁 係hd

係啦, 我無知啦
總之top up唔會當degree

唔係讀緊
但係自己有報non ju 睇過曬d course
都問過入左去既師姐呢科讀咩
1. 了解點解d 人會犯罪(應該會用下sciology 同psychology 去講)
2. 防止罪案既方法
3. 了解成個司法程序(同埋好似會研究個過程公唔公義)
4. 應該仲有其他，自己去睇曬成個course outline 啦，如果有心想讀

呢科應該去考紀律部隊有幫助既
或者一d 相關部門既政府工，因為讀完應該好了解罪案，同埋司法程序

去interview 會問你畢業想做咩
之前有師姐in 完話，好多人答做差佬
比professor 串你唔讀都做得差佬啦
所以自己諗定讀完呢科想做咩

我諗gpa 最少都要3.3-3.4 到
ais 水泡上年3.3 啦
同埋hkuspace 好似有d hd/asso 同crimology 有關，唔知佢地有冇優勢
不過我讀hkcc social science, 年年都有人入到既，呢科interview 都幾重要

漏左係group in 既
如果gpa 唔高就真係準備多d 時事
七警
精神病人縱火案
同埋唔洗太偏激d 觀點
以上係入左既師姐比我既tips
btw 加油，有offer 既好多都唔去in 嫁啦

嬲呀，嬲都無用，top up係廢

我都唔明點解要講你知，但係有hr唔認topup係degree黎，(其實有好多人都唔覺得係)

屌你唔好on9啦張cert一撚樣咖

Btw巴打準備in既話有少少tips比你
去到答問題時最好唔好拋書包講theory
用common sense，比啲邏輯咁答就ok

background check 一 check就check到，信唔信？

Gpa方面，因為呢科都幾睇interview
以某cc 3.35-3.65會有offer為例
如果你>/=3.65，基本上唔講on9野就會有offer
但如果你3.35咁既，就真係要interview sharp啲先有機會喇

Check你老母咩check
小學雞要繼續攬撚住自己dse成績jupas入黎打飛機就隨便啦
利申：asso入中大top up degree,今年grad,已有大公司offer

呢科喺city人院收分都收幾高 好似僅次於英文同psychology （唔係讀呢間 收分gpa具體唔清楚）

唔係考dse囉都話
咩post? contract?

關你閪事咩，繼續睇唔起asso仔得咖喇你
井底之蛙

唔好咁啦，唔想你唔開心呀

笑撚死 top up degree 唔係degree 都講得出
咁我想問top up degree 係咩
定係degree資歷架構係高過top up degree

喂你柒左就行開啦

嬲到

係垃圾囉

係咪咁呀，動哂氣咁，唔好嬲啦

你都幾撚弱智，依家係話topdegree都係degree一種，而唔係幾多人認為topdegree等唔等於degree。你個腦坐撚住左？

白馬非馬,鯨魚非魚

認同top up degree唔係degree

依加離哂題喎

但資歷架構係同一級啵
如果top up degree係垃圾咁degree 都係垃圾

係要個人幾自卑幾垃圾先要靠笑人nom jupas黎建立成功感

你一講我就走左去痾左督尿，發覺你講得岩，人地蔡思貝個菲律賓大學都係degree既一種，正如top up一樣

我有笑過non jupas咩，發生咩事

係啊top up degree唔關non ju事咖
算啦完啦同你講野我都覺得自己on9

其實岩呀
如果間u 係香港認受 咁佢香港咪一樣係degree畢業
理得你係邊間野雞大學

關咩事？non jupas一定升top up? 大把人上得返degree啦

巴打做邊行覺得top up 係垃圾

大佬 你地離哂題喎

嘩呢科好似好有趣
當年a level如果有，應該會去報

頂上面啲巴打話你無知真係無錯
你搵清楚咩叫top up degree先出黎獻世啦救命

揾黎做乜

媽啊你好on9啊
知唔知top up degree中文叫咩

無野喇你繼續無知得咖喇

唔知都唔想知，所以唔明你地係度做乜

你真係好柒 唔知唔識就話自己唔想知
但你無知既同時上面又要扮專家評論
你真係收收皮啦

Cu都有topup degree啦on9仔
唔通廢過啲lingu degree？

根本就係無一個理由可以說服我點解要知top up啲囉，如果要揾都揾master啲嘢啦，大佬u 都grad埋，正如你會唔會揾人地小學升中學同揾下中學啲資料？ 你話無知咪無知囉，根本唔想知

無意扁低lingu

我無扮專家，但我係評論你又吹咩top up仔

top up都咁大口氣

重點係 你唔撚識就咪撚加把口扮識評論啦
乜撚野top up係垃圾，但原來連top up係咩都唔撚識真係笑大人把口

咁你又知唔知cu sociology gpad都可以係top up ?

( Show Blocked User - Albert_Camus )
Dont make stupid ppl feel their presence

重點係，top up點解唔係垃圾先？
笑大邊個個口？top up仔？

哦

又loop ugc top up 同普通ugc 呢個話題
人廢就算讀普通ugc 都可以揾唔到工，個重點唔係讀唔讀ugc top up
你話self finance degree 同ugc 就有大分別姐
ugc top up 同ugc 就唔好再嘈啦
讀咩書都係各取所需

同埋唔好再離題crimology 都係普通ugc 黎

我估你自己都唔知自己講緊咩，你繼續活係自己世界啦

我唔明點解你好似一個top up牧師咁要說教咁教我top up係咩，你根本對牛彈琴，你點講我都唔覺top up係degree嫁啦，你睇下你幾認真

你唔係牛，係青蛙

我係呢個post睇到死撐既完美示範

其實而家唔撚係你覺唔覺
事實係佢係就係

笑死我喇 佢仲想攞尾彩覺得自己贏

屌你樓上班人自己出去開post格劍啦
Off撚哂topic

好橙呀
Top Up仔比人串發老脾

上網9up講赢輸

你赢呀，你個奬呢

我三大grad非top up都覺得佢on99

離哂題

查實Topup係咪即係比學費多啲(self-finance)既degree?

利申: 唔熟Topup degree system

有分ugc-funded同sf top-up
Hku都有ugc-funded top-up

原來on9仔真係有樣睇

UGC degree (e.g. City犯罪學）>topup UGC (e.g. Poly Bics)>self -financed degree (e.g. Bu cie d programmes ）

其實topup ugc同ugc degree都係一樣交咁多學費
有啲program都收好高

仲有 點解會離撚哂題

因為有個on9仔

幾勁

我 榮譽文憑